由呢一刻開始我唔會再係ONCE 直到志效同條MK仔散左再講

吊你老母垃圾姜丹 死全家兼同林奠一齊炒車死啦撲街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

姜丹好男仔黎...

姜丹死臭鴨食屎狗吊佢老母!!!!!!!!!!

那個了喔~

HEHE 仲唔仆街

我唔能想聽牙!!!!!!!!!!!!!!!!!

姜丹我吊你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

樓主娛台top3高汁

琴晚智效已經俾人中出36 連發

晚晚佢呢個樣畀姜丹。。。

一齊吊7姜丹?

係 宋智孝

黑?

佢是我的專屬臭鴨❤❤

非黑。。。真愛飯都鍾意叫佢火車頭啦

屌你老味我個心爛咗

好心姜丹炒飯我算啦 唔好炒飯志效..

要炒都炒我先啦=,=

4P?

好撚hurt 好鐘意呢個咁qq既 mk仔

我食姜丹jer仔 你食我jer仔ok?

兩個我都想食..

食埋我jer仔 ok？

唔想食性罪犯jer仔...